LIHKG Web Apps四大天王終於誕生...

你喜歡哪個?
1. Official
2.
3. daarj
4. firebaseapp

Source Code:

1

2

3

4

5

6

7

留名

Sorry, 你唔講, 我都唔知有最尾呢兩個web clients既存在!
BTW, 好似好陽春咁, 暫時取代唔到四大天王!

有時回唔到post
daarj 幾好幾快，係一開頭唔慣太逼

全部都係屎

依家都用緊daarj, 雖然好對唔住個位巴打, 但係連巴整個個官方個介面真係最靚, 其次就係daarj, 依家都仲會用daarj 係因為回到post, 但我諗官方有得回覆我就會用番官方

屎係邊方面先?!
你講到出嚟, 大家又認同既, LIHKG既一眾developers一定會努力及時跟進 (唔似得亞JOE方丈咁嗌極都唔郁, 要等到差不多RIP先識嚟反應, 有L用咩 )!

唔係話差，但感覺全部都app味好重，用電腦睇唔係幾順眼

宜家咩年代呀? app味重就當然架啦, 唔通要LIHKG既developers玩復古, 走番以前desktop-and-page-oriented web design既年代(we're living in an era of SPA and RWD, you know )咩!?

咁不如直接出APP
web版就係俾你用電腦上家嘛
仲有,拋書包係咪會有道理D

> firebaseapp >> 官方 > daarj
奇怪在無人做infinite scroll

依家冇人用 desktop PC?
日日對住個 moon 用 keyboard 寫 code 嗰班人用緊咩?
日日對住啲紙用 word processor 打文件嗰班人用緊咩?
你想講佢哋用緊 touch screen + mobile OS?
你唔係信 tim cock 嗰套呀?

無啦啦彈句rwd
但rwd唔代表pc睇會係app樣囉
咁同電腦睇m版有咩分別

樓上果批desktop-manics係咪冬眠咗好耐？
用手機／平板上網既人數一早超越晒用desktop上網既，所以而家乜都mobile-first，SPA又好, RWD又好, 所有bleeding-edge front-end developments都係擁抱呢個原則, 以mobile device users行先, apps根本係主導緊成個市場, 大家醒未?!

App咪有LIHKG+ 咁屋企可唔可以有第2個介面呢

daarj

咁同高登某條傻鳩偏執desktop有咩分別
真係唔明白點解有你呢類人
拋幾句野就以為自己睇撚通用家心態嘅傻鳩
我desktop做做下野休息
click開個chrome開幾十個taps慢慢睇
會唔會爽過電話幾寸mon妹下妹下？
就算whatsapp而家都開埋web/desktop版大大巴刮落你度了
唔該唔好成日用有電視就無收音機既理論去諗野
明明mobile已經有app版
人地整web你覺得對象會係咩人？
既然係咁
desktop用家講下意見有乜撚問題

係唔係得我一個用平板上web板連登？

電腦睇官網好似以前ipad 開iphone apps咁
放大左咁款
我唔撚理你咩市場主導喇
Desktop 開嘅點都要似返desktop 用
利申 用開daarj
成日pm 叫佢fix bug
執ui

其實正常一個Front-end developer都知, 做desktop UI麻煩過晒時間過做mobile UI好多, 你估整LIHKG non-official web版果啲developers好L得閒, 定係你要人地特登自己科水買件似樣既desktop UI templates嚟服侍你班大帝!

4
但唔明點解唔整埋登入

正常web唔會分mobile UI, desktop UI, 係睇 viewpoint size
係PC縮細個window就應該出所謂 ge mobile UI
難就難在係個responsive 果part，而唔係desktop UI templates

係 我都好撚奇怪

你要知道, 要responsive就難免唔follow mobile-first原則, 會令到個desktop UI(放大時)好apps樣/feel! 一係唔好玩responsive, desktop唔駛玩縮細, 就唔駛就mobile個頗為standardized既UI design; 但問題嚟喇, desktop都有好多款sizes, 又唔同scales(16:9, 16:10, 4:3, etc.), 唔通一款/scale做/買一個template??!! 你係non-official LIHKG web版developer, 冇錢收, 會唔會自找呢啲麻煩先?!!

仲有, desktop UI design真係冇乜industrial standard可言(唔似mobile UI design咁, 一係android-like, 一係iOS-like, 有standard可follow!), 你叫developers點玩好? 一陣做到好似其他出名既forums樣咁, 連登仔又會走出嚟嘈, 指手劃腳, 畀說話人地聽!

所以我話啲users唔好咁L多要求, 麻煩到一眾developer義士!

笑撚左
User 冇要求 就唔洗整喇
Developer 就係想整好佢
User 意見點都要有
但佢受唔受就另一回事

知前問過daarj 果個點解唔整 auto paging
但佢話驚手機/ipad 用 chur resources 得濟
同埋做得developer 本身就係有段時間做呢d野先開個project 仔做下姐

麻煩你先望望呢篇野：

有乜好笑!? 本身LIHKG係mobile app, 咁理所當然web版用番Mobile-first Responsive Design既Strategy去盡量保留番app既原有features，實在係非常合理同自然既事。

而家你似乎想反潮流，反自然，復古式咁叫人整番個類似以前廢老developers先會整既Desktop-only web版 LIHKG出嚟，咁駛唔駛整走埋啲mobile app features嚟洗走所有你地講既apps味呢？!

唔知RWD本來既初衷同設計原則既users就唔好亂叫人”改善”做個似desktop既web版LIHKG出嚟，貽笑大方。

我冇反對responsive design wo
果款空虛到唔user friendly
Daarj 起碼based on screen 拆返開轉台 post list 同埋個post
都唔知你屌乜柒

我有屌你咩?! ...... 屌!

自動無做，手動有做

講緊自動跳頁功能呀？ 呢樣真係要加。

最後果個唔使特別理，更加無打算做咩lihkg四大天王

本來用意只係操技術，同剃林早泄眼眉(相信有寫的巴打或多或少都會咁諗)，個client本來就好地地，但寫落去d登入登出同出post唔知點解call唔到(睇完log估計係xss問題block左), 不過同某巴打一樣，打算唔做登入，至在要load得快，同埋依幾日我應該都會再執一執U I, 但唔會再加返登入相關功能

自動跳頁我就覺得有好有唔好，真係好睇用家習慣，最好就有setting去做

係, 俾users自己set自唔自動跳係最妥當既做法。

老老柒柒app味真係太重
如果口口聲聲mobile first
咁唔洗要web版啦
反正有app

RWD個設計基準係咁，暫時難以改變。期望以後會有突破，有新既設計基礎，唔會偏向一邊做!